『多圖』《萬千星輝2018》 張曦雯高衩裙行紅地氈

屌好撚正

屌你老母 好撚正呀

好靚

好撚正

果然係雞中之霸

腳都幾粗but幾滑

宜種腳都唔錯 ok正
得碌柴果啲死開啦

影出黎粗咋
佢真人好瘦

配埋你個名

咁都叫粗 巴打中學雞？

靚到咁樣

大台最強body

睇唔睇到咩色

真女神，波樣腰腳有齊兼白滑 笑容燦爛

唔好理佢係咪整出黎，起碼好撚好J先

點解要入TVB 呀好浪費

多圖

有冇邊套AV又係身型差唔多著住呢D衫

件衫太貴。。